＂工＂字不出頭！仲成唔成立！

古語有云

古乳有暈就真

而家做生意好難，租貴、貨貴、多大財團
如果屋企有自己鋪位另計